一人N個香港應舉辦既賽事

紅Van賽車
MTR轉車短跑
拖喼鬥碌得多人隻腳
南亞佬拳賽

廢老爭櫈仔大賽

最無聊投訴比賽

鰂魚涌障礙賽

最無能司長大賽

扮工大賽都得

連登狗公大賽

九巴鬥逼大賽（計人頭，要閂到門）

最奇怪樓盤名大賽

唸香港應舉辦賽事賽事